今轉升浪睇幾多？

3幻ok?

28000-29500

劍指4幻8

企穩26000 直取272

10幻點

睇緊27500 7號再中美貿易 習總又會扮死狗 然後話同美國更進一步合作 刺激 禮拜一先上26200

二幻八無難度

33000